林鄭： 支持警隊暴力執法

林鄭扮哂喊 技倆黎

女士被盲眼 仲叫當時人自己報案

最終目的係想表達支持警隊繼續暴力執法 加強警隊膽色

繼續擴大白色恐怖

醒未

推